有無人公司老細個位係背向通道/走廊？

以前舊式正方型partition 嗰啲
會背住個櫃或者塊板
左/右手邊係通道

而家好多公司
好似好鍾意個個員工都係背對走廊/通道咁坐
啲人喺身後面行黎行去

但係老細級嗰啲
會背對住牆
坐房就唔駛問啦
都會背對住牆
唔會將張檯拍喺牆，背住通道

係咪好多公司都係咁?

正常
你做老細你會唔會想俾人睇住你做野?